其實馮檢基屌得泛民好啱，有乜理由追求民主既泛民竟然唔比其他人參選

成日持強欺弱
仲有當年李卓人係投贊成議事規則，而基哥係投反對

好似上次咁搞個泛民初選咪好
有人唔接受初選敗選結果而出黎選既，再屌鳩佢都唔遲

梗本泛民就唔肯攪初選

係

其實好撚蠢，只要劉小麗話唔介意參加初選，由選民決定邊個最適合參加補選，到時老馮排第三仲邊有聲出

你睇到劉小麗無撚端端入左工黨就知啦，九唔搭八，根本一早欽點左李卓人做後備

如果攪初選老馮未必會輸比李卓人，
而泛民班撚人又唔想比老馮出選，
所以老閪都唔攪初選，何其霸道

老馮夠講過上次初選係終極一戰，咪又係仆街，呢鋪只係派系鬥爭，老馮心有不甘又比狗主睇中，選擇做傀儡任人擺佈

兩個都係仆街，投白票又要比小麗老母咀咒返大陸，
所以投陳健康算數

就算唔搞初選都起碼要搞民調

朱凱迪?

泛民自己都鬼打鬼，跟住未選就已經告急，
輸咗就話會檢討如何配票

立法會區議會不斷輪迴呢個循環

咪就係,搞初選就叫埋陳凱欣丫嘛

支持基仔接棒九西,為垃圾會帶嚟年青新力量

傻啦,初選全部泛民力谷李卓人嘅話中場基連想食塵嘅機會都冇呀

其實初選呢樣野都有d問題,假如黃成智出黎初選都俾唔俾佢選先?
究竟係咩人有資格選?泛民定成個非建制派?點為之非建制派/泛民?點樣定義?